而家輸緊呀！仲唔繼續做就前功盡棄喇！入泥同我睇下要做咩！

話說小弟有幫手做飲食界選民登記，多得好多巴打絲打協助，D黃店基本上都掃過晒，同埋都登記得七七八八。但係其實都而家都仍然係輸到仆街呀！

點解？你自己查下D黃藍MAP，谷極黃店都係得果2000幾間，仲未計分店又無票，拎會所牌既食肆又無票，食環街市入面既食肆又無票，老闆唔係持牌人又無票⋯⋯

連對家張宇人都笑9我地冇L用

佢過去幾屆選舉，拎住2500張鐵票，佢心諗係立法會佢瞓到百年歸老都仲得呀！

所以，大家要繼續搶攻搶攻再搶攻！

X你！咩唔係過左截止日期喇咩？搶條毛呀？

施主，你實在太年輕了！4月2日只係舊選民更改資料既截止日期，仲有另一個截止日期係 5月2日呀！

即係話，如果食肆既食牌係公司登記，或者係從來沒做過選民既個人登記，都仲未截止！

所以，我地下一步就係要專攻唔係多係公司登記又唔係太能夠高調表態既暗黃店，咁你即係講乜L野呢？
即係茶飲店、樓上 Cafe、教烘焙既教室、西式烘焙店同埋酒吧！
呢類店店主後生多，黃既機會大，又畀政府搞到甘，10個有8個都唔會想投廿蚊張，所以唔理藍黃，全部都問就岩架喇！

點問法呢？好簡單，同我轟炸佢地Facebook/IG就得！

我地已經預備左「飲食界選民登記生成器」
只要老闆入晒呢堆資料畀我地，我地有專人將一份填好既表格送到上門，老闆一簽名就得！

「公司持牌」版

「個人持牌」版

而家得返一個月唔夠，同我快快手做野喇！

輸到仆街?
點會呀連登仔話嬴硬架喎= =
你唔好係到散播失敗思想OK?

原來咁多限制以為係食肆都得

分化、失敗撚，拉

邊個連登仔咁跣你呀？
大家都係睇數據做架啫
你有可靠數據同分析不妨拎出黎同大家分享喎

熱狗發現
blocked

加油

我推

最攞命係老闆唔係持牌人
好多都係因為咁投唔到

Push

我輕輕一推

btw..........而家選民登記係最後衝刺
要登就快

好撚煩 成日改埋呢啲標題

重點係內容